想溝一個細4年嘅弟弟

唔識溝人不嬲俾人溝

你status 係?

直接同佢講你幫我含 就得架啦

gay

單身咗兩年，A4，3次散拖，1次拍左4年

其實我係囡

Gay?

求溝仔教學 樣唔差

我係囡

你同佢背景？

你幾歲

你的樣子如何

唔去日本得唔得，個ex好鐘意去日本

A4？和牛？

自貼先啦

廿幾

Gay

A0 得唔得

你話你有30cm佢就會即刻過黎含啦

同緊個大自己兩年嘅姐姐一齊
我二十出頭

姐係非處啦
你叫佢點面對你同d ex發生過性關係？
算啦，唔好搞人啦

強制 騎佢

主動約人出去啦
細過你應該係被動啲

對方咩質素呀

張相邊部分睇得出樣唔差

D taste 好老
37歲咁款

點開始？

如果佢生活圈子冇乜女仔
應該行埋去直接講佢都會受溝

想攞佢初吻

唔明

fashion嚟

lkf識
我帶咗佢返屋企除咗摸同錫之外乜都冇做
第二日佢要返工之後開始WhatsApp傾計
然後佢開始暗示話我身型好好
想我做佢男朋友之類
然後我就狗衝

有紋身既

佢A0，好謹慎，想拍長拖

樓豬巧令

咪搞佢得唔得 臭四

我都想佢帶我返屋企

應該唔靚仔？
依家仲有A0

好啦咁，放棄

果然係新會然

皮膚唔好，好痴屋企

瘋狂俾佢中出

樓豬咁肥不了

Model?

大家紋晒身
知咩事啦

以為識擺pose 係model 黎
我屌 點知Gay巴偷圖

點識

R痕啫

揚咗

泡菜妹相黎 樓主偷相

擺真相啦 唔好再偷人圖啦

意象圖

Smart choice

樓主已經露出左底牌
已經了解到樓主既可信性極低
就算個男仔將來同你一齊左
樓主都好大機會有講大話，具詐騙既習慣，
極容易出軌 (cheating)
根本你地一齊係冇前途，冇將來，冇希望
你呢個Post 開黎都廢
醒下啦屌

有公關公司係咁搵人出甜post

我果個大三年 我同你一樣廿頭

佢可能次次都自己衰而俾人飛
btw大佬彪 早

多謝巴打吊醒我以為同ex分手就可以令自己變好，但兩年其實冇變過

男睇女只有得同唔得
冇差同唔差

新會然

推佢埋牆貼對波埋佢
包佢反抗唔到你

拉

on9 自己話自己唔差 又唔自貼
此po已完

我係咪應該搵sp算但唔想濫交，搵一個穩定嘅sp得唔得

我都想識姐姐

屌，點解我會笑

Hi

係佢面前唱
你含住我 我亦含住你 太合襯

之後自己識做啦

突破盲腸

係呀 搵我啦

點稱呼

A仔

其實有冇A5?

想你做佢男朋友

做咩被分手

影印？

咁你係咪冷淡佢

當初點一齊？

23？ 29？

我男朋友細我5年

咁細個就爛賭，仲要借錢賭
好彩佢同你分手

點開始

唔放真圖就派膠？

笑撚死

幼稚的人總是可愛點

搵sp啦
雞扒妹都係咁

其實我好保守 只同過對上個ex

好sweet
可能你如願以償，佢真係識左另一個

屌好衰XD

無錯 我就係厭世正妹

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

依家應該冇可能,佢好鬼痴身

好鐘意佢都會覺痴身？
除非痴身到冇自由

就算唔見都好,keep住日日wts,有時睇完唔記得覆,佢會問做咩唔覆佢
有時打緊機,睇緊戲覆遲咗又會問,
放假約FD,佢又會唔高興,一定會問同邊個去,完咗要話佢知
初頭見得多,冇乜自己私人時間,真係有啲頂唔順

咁係點識？

女溝仔好易姐

冇波

求教學

其實可以引導下佢搵自己嘅世界？

咁都冇波，你要幾大

唔想打千字文
佢唔抗拒你其實真心易

冇 D 唔叫波

其實就算幫佢搵到自己有興趣嘅野 都唔會有太大分別 因為都已經變成左佢嘅世界核心

叫佢埋嚟你懷抱就有奶飲

放過人啦，好濫

依家好咗,好多時候一個禮拜見兩日
佢有時都會約下啲fd

佢嘅興趣咪打機囉,次次接我個陣都係打緊機
以前課好多金,依家話完佢就好啲

課太多真係不了不過適當打下機都係舒壓方式黎 香港人太大壓力啦
你有冇陪佢一齊打機呀？